買左個3TB hard disk用唔到

有冇人知點解決

格式化左未？

試左跟佢指示 refresh / reboot未？

就係想format佢果陣彈呢句出黎

reboot左冇用

你有無裝防毒軟件?

有，Bitdefender

用admin cmd
好似有樣野叫diskpart
Google 下

屌你老母扑野啊

你試下uninstall佢 ，唔好上網住

試完，都係咁

都係format唔到

用第二部電腦試下

更新Bios

尋晚update 左最新 bios再試，都係唔得
(asrock b85 pro)

Os呢

你要用 partition software 介左partition 先 要用 gpt

win10 pro x64

>diskpark

>select disk 1

>clean

搭單問
我本身有個2tb用緊
最近買左個3tb format左之後用到
但係冷開機果陣會detect唔到個3tb
要係disk manager果到scan多次先出番
想問有咩解決方法唔洗次次自己scan番出黎

clean都試過，run完再list disk會直頭消失左

搵部WIN8/10界開左先用

1.開cmd(run as administrator
2.打diskpart
3.再打list disk
4.打select disk <disk number>(即係選擇嗰個3tb既hard disk，如果係硬碟 1就打select disk 1)
5.打clean
6.再打convert gpt
7.打exit

將隻disk轉左gpt再試下format